snapchat mutual besties即係咩

我有個friend 側邊有😬emoji
check咗係mutual besties
即係點？